Nama : Melleina Logike Latreia Pamhesti

Tema :
Sistem Informasi Perpustakaan yang digunakan oleh admin untuk mengelola data-data terkait Perpustakaan

Link video : https://drive.google.com/drive/folders/1JP0ElzXmYatxcvRw22aRYI02ecjecUj0?usp=sharing
